{"amendement": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "uid": "AMANR5L16PO419604B2436P0D1N000138", "chronotag": "1714419345390", "legislature": "16", "identification": {"numeroLong": "AC138", "numeroOrdreDepot": "138", "prefixeOrganeExamen": "CION-CEDU", "numeroRect": "0"}, "examenRef": "EXANR5L16PO419604B2436P0D1", "texteLegislatifRef": "PRJLANR5L16B2436", "triAmendement": "aeaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaak", "cardinaliteAmdtMultiples": "1", "amendementParentRef": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "signataires": {"auteur": {"typeAuteur": "D\u00e9put\u00e9", "gouvernementRef": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "acteurRef": "PA794410", "groupePolitiqueRef": "PO800508", "auteurRapporteurOrganeRef": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "cosignataires": {"acteurRef": ["PA608416", "PA642847", "PA721474", "PA722390", "PA342240", "PA793476", "PA718884", "PA793508", "PA793094"]}, "suffixe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "libelle": "M.&#160;Seitlinger,  M.&#160;Hetzel, M.&#160;Bazin, M.&#160;Viry, Mme&#160;Corneloup, M.&#160;Bourgeaux, M.&#160;Dubois, Mme&#160;Bazin-Malgras, M.&#160;Brigand et M.&#160;Ray"}, "pointeurFragmentTexte": {"partieAmendableRef": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "division": {"titre": "Article PREMIER", "articleDesignationCourte": "ART. PREMIER", "articleDesignation": "ARTICLE PREMIER", "type": "ARTICLE", "avant_A_Apres": "A", "divisionRattachee": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "articleAdditionnel": "false", "chapitreAdditionnel": "false", "urlDivisionTexteVise": "/16/textes/2436.asp#D_Article_1er"}, "amendementStandard": {"alinea": {"avant_A_Apres": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "numero": "15", "alineaDesignation": "Alin\u00e9a 15"}}}, "corps": {"cartoucheInformatif": "Cet amendement a \u00e9t\u00e9 d\u00e9clar\u00e9 irrecevable apr\u00e8s publication en application de l'article 98 du r\u00e8glement de l'Assembl\u00e9e nationale.", "contenuAuteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "cycleDeVie": {"dateDepot": "2024-04-25", "datePublication": "2024-04-29", "soumisArticle40": "false", "etatDesTraitements": {"etat": {"code": "IRRHC", "libelle": "Irrecevable"}, "sousEtat": {"code": "IRRHC", "libelle": "Hors champ"}}, "dateSort": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "sort": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "representations": {"representation": {"nom": "PDF", "typeMime": {"type": "application", "subType": "PDF"}, "statutRepresentation": {"verbatim": "true", "canonique": "true", "officielle": "true", "transcription": "false", "enregistrement": "false"}, "repSource": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "offset": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "contenu": {"documentURI": "/base/AMANR5L16PO419604B2436P0D1N000138?format=pdf"}, "dateDispoRepresentation": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}}, "seanceDiscussionRef": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "article99": "false", "loiReference": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "discussionCommune": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "discussionIdentique": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "accordGouvernementDepotHorsDelai": "Sans objet"}}