{"amendement": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "uid": "AMANR5L16PO419610B2436P0D1N003467", "chronotag": "1714470293602", "legislature": "16", "identification": {"numeroLong": "CE3467", "numeroOrdreDepot": "3467", "prefixeOrganeExamen": "CION-ECO", "numeroRect": "0"}, "examenRef": "EXANR5L16PO419610B2436P0D1", "texteLegislatifRef": "PRJLANR5L16B2436", "triAmendement": "afaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaazzzzzzzy", "cardinaliteAmdtMultiples": "1", "amendementParentRef": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "signataires": {"auteur": {"typeAuteur": "Rapporteur", "gouvernementRef": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "acteurRef": "PA719412", "groupePolitiqueRef": "PO800538", "auteurRapporteurOrganeRef": "PO419865"}, "cosignataires": {"acteurRef": ["PA794118", "PA266793", "PA330909", "PA346054", "PA721442", "PA793094", "PA720586", "PA794178"]}, "suffixe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "libelle": "Mme&#160;Le&#160;Feur, rapporteure pour avis au nom de la commission du d&#233;veloppement durable et de l&apos;am&#233;nagement du territoire,  M.&#160;Vermorel-Marques, M.&#160;Bony, M.&#160;Descoeur, M.&#160;Emmanuel&#160;Maquet, Mme&#160;Petex, M.&#160;Ray, M.&#160;Vatin et M.&#160;Taite"}, "pointeurFragmentTexte": {"partieAmendableRef": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "division": {"titre": "Article PREMIER", "articleDesignationCourte": "APR\u00c8S ART. PREMIER", "articleDesignation": "APR\u00c8S L'ARTICLE PREMIER, ins\u00e9rer l'article suivant:", "type": "ARTICLE", "avant_A_Apres": "Apr\u00e8s", "divisionRattachee": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "articleAdditionnel": "true", "chapitreAdditionnel": "false", "urlDivisionTexteVise": "/16/textes/2436.asp#D_Article_1er"}, "amendementStandard": {"alinea": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}}, "corps": {"cartoucheInformatif": "Cet amendement a \u00e9t\u00e9 d\u00e9clar\u00e9 irrecevable apr\u00e8s publication en application de l'article 98 du r\u00e8glement de l'Assembl\u00e9e nationale.", "contenuAuteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "cycleDeVie": {"dateDepot": "2024-04-29", "datePublication": "2024-04-30", "soumisArticle40": "false", "etatDesTraitements": {"etat": {"code": "IRR45", "libelle": "Irrecevable"}, "sousEtat": {"code": "IRR45", "libelle": "Cavalier (45)"}}, "dateSort": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "sort": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "representations": {"representation": {"nom": "PDF", "typeMime": {"type": "application", "subType": "PDF"}, "statutRepresentation": {"verbatim": "true", "canonique": "true", "officielle": "true", "transcription": "false", "enregistrement": "false"}, "repSource": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "offset": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "contenu": {"documentURI": "/base/AMANR5L16PO419610B2436P0D1N003467?format=pdf"}, "dateDispoRepresentation": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}}, "seanceDiscussionRef": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "article99": "false", "loiReference": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "discussionCommune": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "discussionIdentique": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "accordGouvernementDepotHorsDelai": "Sans objet"}}