{"amendement": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "uid": "AMANR5L16PO419610B2436P0D1N000976", "chronotag": "1714670663462", "legislature": "16", "identification": {"numeroLong": "CE976", "numeroOrdreDepot": "976", "prefixeOrganeExamen": "CION-ECO", "numeroRect": "0"}, "examenRef": "EXANR5L16PO419610B2436P0D1", "texteLegislatifRef": "PRJLANR5L16B2436", "triAmendement": "afaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaazxk", "cardinaliteAmdtMultiples": "1", "amendementParentRef": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "signataires": {"auteur": {"typeAuteur": "D\u00e9put\u00e9", "gouvernementRef": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "acteurRef": "PA793476", "groupePolitiqueRef": "PO800508", "auteurRapporteurOrganeRef": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "cosignataires": {"acteurRef": "PA346054"}, "suffixe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "libelle": "M.&#160;Dubois et M.&#160;Emmanuel&#160;Maquet"}, "pointeurFragmentTexte": {"partieAmendableRef": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "division": {"titre": "Article PREMIER", "articleDesignationCourte": "APR\u00c8S ART. PREMIER", "articleDesignation": "APR\u00c8S L'ARTICLE PREMIER, ins\u00e9rer l'article suivant:", "type": "ARTICLE", "avant_A_Apres": "Apr\u00e8s", "divisionRattachee": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "articleAdditionnel": "true", "chapitreAdditionnel": "false", "urlDivisionTexteVise": "/16/textes/2436.asp#D_Article_1er"}, "amendementStandard": {"alinea": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}}, "corps": {"cartoucheInformatif": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "contenuAuteur": {"dispositif": "<p style=\"text-align: justify;\">&#x00C0; l&#x2019;article&nbsp;410&#x2011;1 du titre 1<sup>er</sup> du livre IV du code p&#x00E9;nal, les mots&nbsp;: &#x00AB;&nbsp;et &#x00E9;conomique&nbsp;&#x00BB; sont remplac&#x00E9;s par les mots&nbsp;: &#x00AB;&nbsp;, &#x00E9;conomique et notamment agricole&nbsp;&#x00BB;.</p>", "avantAppel": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "exposeSommaire": "<p style=\"text-align: justify;\">D&#x00E9;clinaison de l&#x2019;article premier de la loi, cet amendement permet d&#x2019;inscrire le potentiel agricole dans le champ de protection des int&#x00E9;r&#x00EA;ts fondamentaux de la Nation, au m&#x00EA;me titre que l&#x2019;&#x00E9;quilibre du milieu naturel et de l&#x2019;environnement.</p>", "annexeExposeSommaire": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}}, "cycleDeVie": {"dateDepot": "2024-04-23", "datePublication": "2024-04-29", "soumisArticle40": "false", "etatDesTraitements": {"etat": {"code": "DI", "libelle": "Discut\u00e9"}, "sousEtat": {"code": "DI", "libelle": "Adopt\u00e9"}}, "dateSort": "2024-05-02T19:23:59+02:00", "sort": "Adopt\u00e9"}, "representations": {"representation": {"nom": "PDF", "typeMime": {"type": "application", "subType": "PDF"}, "statutRepresentation": {"verbatim": "true", "canonique": "true", "officielle": "true", "transcription": "false", "enregistrement": "false"}, "repSource": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "offset": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "contenu": {"documentURI": "/base/AMANR5L16PO419610B2436P0D1N000976?format=pdf"}, "dateDispoRepresentation": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}}, "seanceDiscussionRef": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "article99": "false", "loiReference": {"codeLoi": "c p\u00e9nal", "divisionCodeLoi": "410-1"}, "discussionCommune": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "discussionIdentique": {"idDiscussion": "69410", "typePosition": "Milieu"}, "accordGouvernementDepotHorsDelai": "Sans objet"}}