{"amendement": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "uid": "AMANR5L16PO419610B2436P0D1N000748", "chronotag": "1714424775829", "legislature": "16", "identification": {"numeroLong": "CE748", "numeroOrdreDepot": "748", "prefixeOrganeExamen": "CION-ECO", "numeroRect": "0"}, "examenRef": "EXANR5L16PO419610B2436P0D1", "texteLegislatifRef": "PRJLANR5L16B2436", "triAmendement": "eiaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaabdi", "cardinaliteAmdtMultiples": "1", "amendementParentRef": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "signataires": {"auteur": {"typeAuteur": "D\u00e9put\u00e9", "gouvernementRef": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "acteurRef": "PA720630", "groupePolitiqueRef": "PO800508", "auteurRapporteurOrganeRef": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "cosignataires": {"acteurRef": ["PA267901", "PA719272", "PA721816", "PA718850", "PA608416", "PA794178", "PA774954", "PA721474", "PA719318", "PA722390", "PA793476", "PA608826"]}, "suffixe": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "libelle": "M.&#160;Minot,  M.&#160;Kamardine, Mme&#160;Fr&#233;d&#233;rique&#160;Meunier, M.&#160;Boucard, M.&#160;Cordier, M.&#160;Hetzel, M.&#160;Taite, Mme&#160;Blin, M.&#160;Viry, Mme&#160;Anthoine, Mme&#160;Corneloup, M.&#160;Dubois et Mme&#160;Duby-Muller"}, "pointeurFragmentTexte": {"partieAmendableRef": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "division": {"titre": "Article 9", "articleDesignationCourte": "APR\u00c8S ART. 9", "articleDesignation": "APR\u00c8S L'ARTICLE 9, ins\u00e9rer l'article suivant:", "type": "ARTICLE", "avant_A_Apres": "Apr\u00e8s", "divisionRattachee": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "articleAdditionnel": "true", "chapitreAdditionnel": "false", "urlDivisionTexteVise": "/16/textes/2436.asp#D_Article_9"}, "amendementStandard": {"alinea": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}}, "corps": {"cartoucheInformatif": "Cet amendement a \u00e9t\u00e9 d\u00e9clar\u00e9 irrecevable apr\u00e8s publication en application de l'article 98 du r\u00e8glement de l'Assembl\u00e9e nationale.", "contenuAuteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "cycleDeVie": {"dateDepot": "2024-04-23", "datePublication": "2024-04-29", "soumisArticle40": "false", "etatDesTraitements": {"etat": {"code": "IRR45", "libelle": "Irrecevable"}, "sousEtat": {"code": "IRR45", "libelle": "Cavalier (45)"}}, "dateSort": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "sort": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}, "representations": {"representation": {"nom": "PDF", "typeMime": {"type": "application", "subType": "PDF"}, "statutRepresentation": {"verbatim": "true", "canonique": "true", "officielle": "true", "transcription": "false", "enregistrement": "false"}, "repSource": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "offset": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "contenu": {"documentURI": "/base/AMANR5L16PO419610B2436P0D1N000748?format=pdf"}, "dateDispoRepresentation": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}}}, "seanceDiscussionRef": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "article99": "false", "loiReference": {"codeLoi": "c rural", "divisionCodeLoi": "L311-1"}, "discussionCommune": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "discussionIdentique": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:nil": "true"}, "accordGouvernementDepotHorsDelai": "Sans objet"}}